數下綜援公屋戶今次有咩福利

假設係四人家庭 兩個學生 一個下年考dse 兩個都攞緊書簿津貼

-三糧
-學生$2000津貼
-下年免考試費
-免四季差餉
-海洋公園免費飛
Fat fat

綜援撚不嬲都免考試費

呢個真係唔知

佢地去海洋公園不嬲收$20蚊，綜援狗巳經去到唔想去，我識既綜援戶通常都去東京迪士尼同新加坡環球影城多

樓主離地太耐了

香港地綜援玩9哂
睇翻原來仲可以calm排污費水費交通費饍食津貼

仲包埋棺材靈位

求攻略

出三糧可以一家大細去旅行了

交通費饍食津貼 唔洗综緩
不過要查資產

無出三糧平時都有去啦，我識既綜援戶好慳，用份綜援金係深圳供樓，有幾層深圳樓收租

假離婚，老公做地盤月入2-3萬，老婆同幾個仔女拎萬幾綜援，老公份糧做家用，綜援金拎來供樓

聽講等仔女大D賣一層深圳樓送仔女去美國留學，納稅人繼續養晒佢地全家